================
Über Lino Presto
================

Lino Presto ist ein Verwaltungsprogramm, das durch die SOS Hilfe VoG entwickelt
und benutzt wird und als Freie Software veröffentlicht wird.

- Benutzerhandbuch : http://de.presto.lino-framework.org

- Website und technische Dokumentation : http://presto.lino-framework.org


- Professioneller Support und Weiterentwicklungen
  siehe `www.saffre-rumma.net
  <https://www.saffre-rumma.net>`__.

